如果港人大規模移居英美，港菜會唔會大受歡迎

我自己係英國生活過一段日子，中菜亞洲菜係去到邊都會見到，但如果要港式就真係0，唔知係咪因為港人移民通常係白領/專業人士好少開餐廳
但如果將來BNO正式平權，大批港人移居英國，而呢班人包括唔同階層，應該會有唔少學歷唔高或者上咗年紀嘅人開/做餐廳
鬼佬對亞洲菜質素要求低就係人都知，連d垃撚圾紙盒炒麵都可以做到成行成市港式飲食中西合璧又夠自由主義，應該好受鬼佬歡迎就算龍門冇黃店光環都唔駛驚冇客

加拿大有蜜汁叉燒

我都想過去開茶餐廳